［劇透］岩岩睇完李屍朝鮮有感而發

爆雷！！爆雷！！爆雷！！

——————分界線———————

海源趙氏家族=共産黨
疫症=武漢肺炎
李倉=李嘉誠
見到好多熟悉既畫面
而家香港甚至全球都比個肺炎搞到亂哂
最後伏筆
全知賢=研究人員？
元子精蟲上腦=下一代被洗腦？？

「李屍朝鮮」四隻字會唔會變成微博禁語🤣

咁就會引起中國同北韓既外交風波

仲要生死草係中國人賣過去
第三季禁撚硬

無諗到套戲咁直接

暗示緊咪撚同中國人做生意

我睇呢套都諗起武漢肺炎

隱瞞疫症, 武肺傳播,封關, 一模一樣

變devil may cry bgm

今日岩岩追完，好！撚！正！

睇多次

今季好正， 無悶場， 原來隻毒來自中國， 合乎歷史（古代中國最鐘意餵屎俾朝鮮）

邊忽正 拖到嘔，尾果三集已經飛著睇。
見佢埋尾仲想拍第三季心諗“唔係呀馬”

個親信偷運趙大監出去為咗救佢老婆？！ 趙大監都已經係階下囚啦，夾佢番漢陽乜老婆仔女都即刻救到啦洗鬼咁樣偷走咩

皇后仔都拎埋出嚟根本已經大權在握，世子詐降可以引晒全部禁軍出城又係笑話嚟，堂堂一個皇后點可能身邊一個護衛都冇

難得你講玩假肚，又係白痴橋段，你搵個賤民BB做皇帝咁點仲係趙氏天下吖真係無里頭到極點完全冇邏輯可言
講真假肚真係最大敗筆，一睇到佢個假肚已經冇晒心機睇，本來趙大監最初點解要用生死草吊住舊皇條命就係為咗可以拖到佢個女生仔，點知個女玩假肚

舊皇一死皇后就已經攝政啦根本唔洗搞咁多(而的確係如此)

仲有就係世子當初潛入去想殺趙大監，但到犧牲埋師父之後捉到佢時又唔殺，監禁佢但又俾佢走甩，除咗為咗劇情俾世子有理由番漢陽為做而做之外完全唔合理